@unpublished{luneau_les_2015,
 author = {Luneau, Aymeric},
 date = {2015},
 eventtitle = {Ethnographie Des Problèmes Publics : La Question Des Troubles Récalcitrants},
 title = {Les Forums Internet Comme Espace de Problématisation de l’hypersensibilité Chimique},
 type = {Rencontres annuelles d’Ethnographie},
 venue = {EHESS, Paris}
}

